iphone個mon係好易花

部7用左五曰就花左

殼可以無
但mon 貼一定要痴係常識

貼可以無, AC + 要買常識

iphone mon 真係垃殺

好易爆

有無咩mon貼介紹

殻同mon貼都冇用，第一水用到而家個mon都冇事

你真係信啲連登仔老點唔用

個mon本身唔易花，但係上面果層防指紋/油層易花，所以都係貼翻張mon貼啦

無用殻同mon貼用左一年幾，背花就一定
mon就真係無花，掉左好多次落地
微凹，以前5s一落地一定大凹